陳雲：我的區議員look，可不可愛呢？

陳雲：我以區議員look，揭露深層國家（deep state）的操作。昨日政府說沒有緊急狀態而宣布動用《緊急法》來制定《禁止蒙面法》，之後香港彷彿自動進入停擺狀態，學校早放、辦公室早放、商場、銀行、連鎖店早放，好多公司在早上便通知員工下午四點便可以離開，而林鄭月娥在中午才公佈緊急立法。傍晚，地鐵和巴士全部停駛。
命令是誰下達的，怎麼樣的機制，可以令到命令迅速發放而一致執行？連一般私人公司都提早照辦？誰有這個能耐？
今日，罷市終於成功！今日市面平靜，無事發生，其實三個月來都是這樣啦，晚上衝突，翌日如常，政府的《禁蒙面法》應該更有維穩能力才是，為什麼今日百佳、屈臣氏及各大商場關閉，連尋常的公共通道也封鎖呢？
整件事，誰在運作呢？難得香港進入這種人為的危急狀態，我們才可以不用付出很高的成本，就可以目睹深層國家的運作。

（按：我的區議員look，可不可愛呢？槍林彈雨，我也維持區議員look來服務街坊，上次是去年山竹超級颱風襲港之後，我巡視樹木傷亡情況，向街坊匯報。此外，商場日日都是這樣關閉，我最喜歡了，因為我這個窮人根本好少幫襯。）

留言：連登好似有人睇左twitter都發現昨晚獨立宣言不妥 睇樣不似打手
陳雲：泛民擺佈了他們

下次就是陳港督出巡了

老師 學生話你可愛會唔會有啲於禮不合😳😳

垃圾陳雲熱狗，抹黑連登奶共，不推文回覆

無相係好事